海普瑞超購69.21倍，一手中籤率40%

抽左呢隻睇嚟有啲伏味

大升市，繼續gogogo

40%都唔中

唔撚出奇
對上幾隻生物股全部都唔中

幾點知結果

暗盤應該得22蚊

中三手

屌喇星

抽四手，一手都唔中

下限18上市，A股而家26。

你話有冇得執

有冇link 可以對下自己中唔中呀？

出世著時咪得囉

隻隻新股都唔中

想問下富途通常下晝先知結果？

1中1

Thanks 抽中一手

一通仲未回水
check 左個list 冇自己acc #

通常中午前回水

之前一通都係十點前回, 比你趕抽當日新股
見今日未回水, 仲以為自己今次終於抽到
點知都唔中

今日多野做，回遲少少啫

睇持倉有就有

呢隻應該派錢股

回左了~趕唔切抽祖龍

原來1中1
希望有1千蚊執

執一千偷笑

應該開22-23，希望上到25

本身有a股 一有上市消息就炒上黎
到香港上市已經接近頂 執唔到幾多
情況類似網易 京東

點解冇 最多咪打和
利申 唔中

中0

如果有廿二，廿三都滿意

孖十中一，上到23就gel頭收錢

4中1

自己4中1
老母2中1

上番上限定價算

伏伏地

抽一中一

你喺一通做？

2中0

a 股而家人仔26.4
點伏...

折讓5%, 25蚊放

睇下當年1776 兩地差價😂

暗盤應唔應該加注？

靜靜地唔得既

而家幾多 一通要430 先放到

暗盤20

致富第一口價20.4，而家19.5

買第一拖拉機等賺5倍

係咪勁假緊一通21

6中0
唔知咩玩法

19.5

致富暗盤1615開始，而家18.5

破發LU

垃圾

好似無咩料到

20都冇

吸1萬蚊大法

無料到

有A不抽H, 呢個定律黎

18.7 on9 架？

下限定價都知中伏

你咩卷商

好彩冇加注 唔係好掂

輝立

d 撚樣做爛市 驚死走唔切

仆街, 仲諗住聽日先放, 依加應該暗盤走左去算

又高盛又大摩... 屌你老母

16.8 有買有賣🤡

其實隻野本身上左10年都唔掂都知咩事啦...
最後下限定價都說明左D野

賺幾百走左算9數

一通18.54了